投降啦,我寧願返工啦,唔好再打啦

我返工啦,唔好再打風啦

渣架

I SURRENDER

我投降啦😭

百里香開唔開？

唔知

沒有百里香的日子

弱者

垃圾

廢柴

住手 你們不要再打啦

吹到棟樓震震下

證明開唔開力場 +x都贏

你老尾無撚用
我唔要返工啊
同我增強聽朝登陸香港！！

投降啦